有冇人用iphone YouTube 播片前後都會有啪一聲？

一開youtube播片前後都會 成日啪啪下好撚煩
好似Update 左YouTube之後就咁